要隊幾多草 先可以諗到張林鄭改圖改成咁

hashtag仲過癮

屌

【Twitter核爆料要人】美國參眾議員狂插中國軍方偷取美國國民資料

快啲大大力去淋火水
入去rt + like + reply

Mental illness已經成為各大傳媒美術部既風土病

呢個真

後生少少可能真係未

連...

呢張圖係年齡測試

究竟你幾時死全家?
林奠: 我而家死全家已經冇意義

2012 ja

依家細路唔聽香港歌啊

個樣較灰d配返個mv

Piece

有冇deepfake

wtf

師兄重口咗啲

Wtf

幾時到林鄭rest in pieces

唔算舊啦

呢鋪真係Rest in piece

90頭表示未睇過...

宜家封關無意思
即係曾經封關係有意思嘅？

唔睇真係唔知係呢個mv

公廁首歌？真係唔太記得

#咁妳幾時#到此為止

你一講mv 諗翻起當時d人唔睇清楚就屌人

林鄭變得eatable

你好重口

立場出版都係一樣

半秒即笑

中學生都應該睇過啦

到此為止
不過我比較喜歡Dear Jane的版本
有時候聽膩了才會回去聽連詩雅

可能佢得十碎

依家個啲90%無

仆街

唔識

利申90後

暗示林鄭係公廁?
日日俾香港人屌

冇咩印象

#咁你幾時 #到此為止

下一張係乜

Cls

CLS
但同一時間好撚悲哀
究竟香港埋沒左幾人

連公主都唔識?

詩雅好正

閒話到此…

80後 唔知你哋講緊乜

SMOKE WEED EVERYDAY

咁都扮老屎忽

00 聽過 曾經mk過

睇過

利申03

但有冇hit到人人都睇過 90後一定識咁誇張

無印象

好好分開應要淡忘......當年少到仆街，低成本mv
利申02

連piece 雅

好多人係聽dearjane版本

究竟呢代人係睇乜大？抖音？

Mk情歌
但係認真好hit，90,00後一定識

啤梨哥：eatable唔代表會eat

抖陰03、04後

欣師版本>>>>>其他

好正呀喂

可能有啲人以為Dear Jane先係原唱，未聽過Rest in p實s版

利申:之前都以為係

好癲

瘋了，全都瘋了

公主定公廁

在這刻抗疫時節
封關不難 但已經並無意義
還是記起 無道理的政局是沒普選的不智
今天你回頭看 這一塊林奠屎~~~~~

咪撚侮辱shiga

咩歌

個mv都係8年前姐

真心咩
利申99

無滴眼淚唔夠MK

幫手推

你唔post都唔知係乜

好好分開 應要淡忘你找到性伴侶

封關聲絕無意義
她不會扭轉鬥氣的心意

後生d人唔知piece雅先係原唱

903 頒獎禮 當年都拎佢呢首歌出黎講低成本 高view數

P，往死裡P
P圖怎少得我

2盒thx

仆街終於有一次可以緊貼連仔
笑撚死

其實個陣紅歌 mv鳩拍都得啦

立場帶起咗個好好嘅風氣

Shi Ga

正評俾作者 佢頂到條八婆個樣敢耐真係

我諗都係睇大家聽開咩歌
一睇即笑+1
90後

好多人唔知連piece先係原唱

都唔係好耐姐我諗00後都會睇過

屌 諗起當年同ex分手係咁聽呢首歌
真係好mk

push

我50後未睇過

中學生都睇過啦
利申：00後

其實有咩好笑又唔啱音

首歌咁新 都咁多人扮老屎忽
唔知以為廿年前

其實呢個mv idea都係炒當年外國有個自殺女童

cl左s

00後都睇過喎 連詩雅
利申02

2g

以為立場

仆街 我80後未睇過

90後未聽過

過多8年愛的魔力轉圈圈，都會俾人話老餅

好耐冇試過大大聲咁笑出嚟

聽過
但係未睇過

經典MK歌

真係囉

後生...
但睇呢個post先知dear jane有唱

部巴

有聽過 但未睇過MV
90後

咁要幾大先識呢個

阿叔表示冇聽公廁d歌

屌你老母痴撚線

笑左出聲

cls

拔萃仔

林鄭吔屎

我個人覺得到此為止係2010s最代表性既MK歌
仲要大文豪作曲

本應封關可以預防 制止再染病死去

個個變晒痴線佬

講還講唔好貼相.jpg